(Stop using Racism Terms) 邊個再種族歧視邊個就係鬼

理撚得你係波台班傻西
定係五毛狗

邊撚個再講任何有關於任何歧視詞語
例如並不限於：種族、同性戀、性別、年齡、跨性別...
即視作鬼而處理

There is no room for any of us to spread any racism speech.
Not limited to: Races, Homo/bisexual, sexuality, age, transgender, etc...
Whoever speaks of any terms of Racism,
will be treated as an internet undercover from China

agree

up

呢樣野唔關言論自由事

It is not about freedom of speech
It is about sth right or wrong

十月二十 九龍遊行

1020

Lots of them are on our side.
Anyone who provoke hatred against our friends are definitely popo.

so true

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

有人立心不良

Racism is the way that CCP does

up

glad that most lihkgers are still very rational

推

Strong po must Pish

P pai can’t push

係twitter 見到呢個tweet, 入到個link到係一篇有關連登仔種族岐視嘅報導，裡面cap咗好多連登留言

報導仲話 //No matter how many, it doesn’t endear them to people of color of might support them if they are saying such nasty things about a black person.//

真係唔好再講一啲種族歧視嘅說話啦